「華人」包唔包韓國人同日本人？

印尼人？越南人？馬拉人？
到底點樣先算係ethnic chinese?

呢個世界都係中國的 鬼佬都係華人

全包，黃種人就屈做華人

唔包！
只包中港澳台

如果個人嘅祖先係中國嚟咁佢咪叫華人
咩地方都有華僑，以前係中國僑居海外嘅華僑咪係華人

咁姐係日本人韓國人都係華人？
海參崴都係？